# Tổng hợp 7 thông tin quan trọng nhất về sỏi ống mật chủ

Sỏi ống mật chủ là một căn bệnh không mới, thậm chí khá phổ biến ở nước ta nhưng thực tế nhiều người còn chưa hiểu rõ về căn bệnh này
https://kimdomkhang.online/bai-viet/benh-soi-mat/tim-hieu-ve-soi-ong-mat-chu-nguyen-nhan-trieu-chung-cach-loai-bo-so